摩佬又可以出街食飯

喂，好似話油王約左佢食

肉醬多莉亞